## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

## Ответ

Обработчик события, это функция, код которой начинает выполняться,
когда возникает событие, с которым она связана.

